讀econ 請進 求解答

Econ好廢🤕求解答question a

最易a 都唔識 咪 s跌落s1(shift 左) 個 價錢高咗 qty 少左囉

用普通果隻market圖

畀埋B同C

A) Supply下跌咪畫幅Supply curve向左移嘅圖，條題目冇話Demand有改變。

B)題目一開始都講到明Ed大過1，咁你咪用返高Ed果個解釋寫返落去咪答到點解P升但係TR跌。

C)題目話Qd+20%，你咪計返個P要變幾多先可以令到Qd+20%

啲人都唔知有冇聽書 樓主比心機 dse難好多

但 唔係supply下降，demand會隨之下降咩

唔係

你話緊果個係quantity demanded 唔係demand 兩樣野來
quantity demanded 係個equilibrium quantity 但demand 嘅移動係成條curve shift左或右

唔識轉返正先放上黎?

不如你試下睇下本書
我地只係 講short term supply & demand 都搞成咁，好難搞wor

我建議樓主drop左去算啦
DSE入邊最易果課 Demand & Supply佢都搞成咁
我真係唔知樓主做到Credit Creations同埋International trade果啲會點